有冇人同我一樣見到馬蹄糕就會諗起馬蹄露

細細個見親就諗起佢個樣
然後由細到大都唔食馬蹄糕
係大左先好小小